焦段 vs 光圈

唔係做野用，做咩買2.8

其實大家都係自己用姐，
買來買來咪就係1機3-4鏡，
就算你話其中一間廠商鏡頭特別貴，
最多咪就貴1萬幾千。